為所欲為 + 唔講道理 = 廢老

當成車人想靜靜地咁瞓個教，廢老就鐘意唔帶耳機，大大聲咁分享佢熱愛既大媽音樂

話完佢一次佢細聲左，再慢慢較返大聲
拍埋片都唔驚，咁唯有成全佢啦